維園啊！冇人啊！！！

冇人啊屌！出嚟啦屌！幫拖啊屌！
黑衫啊屌！維園啊屌！香港啊屌！

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

推

818

出緊

推

On my way

幫手睇一睇推一推

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

禁急做咩
香港人或會遲到，但從不缺席！

行緊過黎啦

最緊要到！！！

心急人上
一陣見

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

推

未出嘅推到你出

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

出黎呀

出黎呀屌

沒有最多 只有更多

960爆 全黑

出撚緊

食埋野就黎啦！

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

推

未出嘅推到你出

要更多人 大家今日818

企爆天后

pishpish

Fai d chut lai

好撚少人呀屌你老咪

香港人通常遲到

搞埋啲嘢過嚟

北角嚟緊喇

因果由國, 容港治己

出緊嚟 轉頭見

打唔爆維園， 快 D出

太熱 不了

維園要人

兩點啦
仲未出門口你點對得住咁多位手足

兩點啦
仲未出門口嘅人
你點對得住咁多位手足

塞緊天后站

目測地鐵唔夠多人著黑衫呀，快d 出黎

無錯
啱啱醒 食少少嘢就出了

維園見

約埋fd黎緊

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

出黎丫

出嚟呀

無人既 屌

出嚟啦 唔好等3點

Tui

唔好意思香港人劣根性遲少少
但一定到 一陣見！

快出呀屌

過梗黎啦

香港站目測都唔夠 快啲出嚟阿

遲到 出緊

塞緊

塞

兩點啦
仲未出門口嘅人
你點對得住咁多位手足

Now or Never

屙埋個尿就到

push

情況唔樂觀2:16維園都未塞爆

出來呀

大把人塞緊喺地鐵站

0218 香港去中環

出

唔夠人！！！

屌你地準時一次得唔撚得架...

黎緊

唔夠人,維園都未爆

兩點啦
仲未出門口嘅人
你點對得住咁多位手足
屌你老母塞爆

Now or Never

仲少過尋日班撐警 快啲出啦 唔好衰比人睇呀

草地要人呀！

入唔到

岩岩起身，食埋個飯就來

到

金鐘

推!!!!!

一家人食完飯來

中央草坪要人

推呀!!!!! 成兩點半啦屌仲唔出去!!!!?

唔停天后站喇
source : apple daily

Now or Never

維園要人呀！

維國仲未爆啊屌

想乞錢出有冇手足資助
利申：學生 2個月Keep住每次活動都有去 因為裝備+上屋企人唔資助經濟負擔大

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

入中央草地

琴晚十二點幾先返屋企，唔撚洗訓咩，依家食埋嘢就出

Sogo出面塞死晒啊屌點入

草地好空啊

出梗啦屌

Pish

好多人但過唔到去

我係中環過天后搞左成9個字都未到

DLLM，今日真係幾多人都唔夠，係香港人嘅出嚟！

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

PUSH!

四點會到